\beginsong{Les Champs Elysees}[by={Joe Dassin}]
\capo{4 (optional)}

\beginverse
Je m'\[C]baladais sur \[E7]l'avenue le c\[Am]oeur ouvert \`a l'\[C7]inconnu 
J'a\[F]vais envie de \[C]dire bonjour \`a n'\[D7]importe \[G7]qui 
N'\[C]importe qui et ce\[E7] fut toi, \[Am]je t'ai dit n'im\[C7]porte quoi 
Il su\[F]ffisait de \[C]te parler, pour t'\[Dm]appri\[G7]voi\[C]ser 
\endverse

\beginchorus
\[C]Aux \[E7]Champs-Ely\[Am]s\'ees, \[C7] 
\[F]Aux \[C]Champs-Ely\[D7]s\'ees \[G7] 
\[C]Au soleil, \[E7]sous la pluie, \[Am]\`a midi ou \[C7]\`a minuit 
\[F]Il y a tout ce que \[C]vous voulez aux \[Dm]Champs-\[G7]Elys\[C]\'ees 
\endchorus

\beginverse
\[C]Tu m'as dit "J'ai \[E7]rendez-vous dans \[Am]un sous-sol \[C7]avec des fous 
Qui \[F]vivent la guitare \[C]à la main, \[D7]du soir au ma\[G7]tin" 
A\[C]lors je t'ai ac\[E7]compagn\'ee, on \[Am]a chant\'e, on \[C7]a dans\'e 
Et l'\[F]on n'a m\^eme \[C]pas pens\'e \[Dm]\`a s'emb\[G7]rass\[C]er 
\endverse

\textnote{Repeat Chorus}

\beginverse
\[C]Hier soir deux \[E7]inconnus et \[Am]ce matin sur \[C7]l'avenue 
Deux \[F]amoureux tout \[C]\'etourdis par \[D7]la longue \[G7]nuit
Et \[C]de l'\'Etoile \[E7]\`a la Concorde, un \[Am]orchestre \`a \[C7]mille cordes
Tous \[F]les oiseaux du \[C]point du jour \[Dm]chantent \[G7]l'amo\[C]ur. 
\endverse

\beginchorus
\[C]Aux \[E7]Champs-Ely\[Am]s\'ees, \[C7] 
\[F]Aux \[C]Champs-Ely\[D7]s\'ees \[G7] 
\[C]Au soleil, \[E7]sous la pluie, \[Am]\`a midi ou \[C7]\`a minuit 
\[F]Il y a tout ce que \[C]vous voulez aux \[Dm]Champs-\[G7]Elys\[C]\'ees 
\endchorus

\endsong